(轉貼)年初二晚車牌SV8082撞狗不顧而去，正人渣

25秒開始睇

放埋後面出黎先睇到佢不顧而去

但事實係佢大條道理唔使停

根據現有的《道路交通條例》（第374章），駕駛者只有撞倒馬、牛、驢、騾、綿羊、豬或山羊7種家畜，才有停車報警處理的責任，並不包括貓狗。但新一份施政報告就提出修例，規定司機遇有涉及傷害貓狗的交通意外時須停車的責任。